覺唔覺d人拎野隔住禁lift好反智

部lift 長期有人消毒 而且你又唔係用手食飯 唔明點解要搵張野隔住禁 咁驚就帶手套出街啦

啱呀

啲鬼佬都覺得冇病戴口罩好智障

治標唔治本

幾多個鐘消一次毒？
人流每個鐘有幾多？

禁完即洗手
好過搵野禁 又放返入褲袋或者袋
跟住隻手又插入袋搵野

用開碌鳩嚟撳 條女幫我奶兩奶就乾淨晒

真係有患者入嘅話 成架都係病毒 你成件衫都有啦 驚隻手指有病毒係咪弱智
你仲要懶醒咁出嚟柒

麻友幫你奶你就仆街

反智就唔反智
但係啲仆街禁lift開對門都慢慢拎張紙巾出黎開搞成分鐘個下我真係想屌臭佢老母

麻友中左啦 早兩日仲同佢大車

唔好講咁深 佢地唔明

連登好多人iq唔過80好難同佢地溝通

最死係唔知邊度搵張19紙巾
用完仲要丟落地下

有個鄰居用筆按 之後枝筆咪又係放返入袋

癡撚線
咁驚咪出街

你180

體重有

咁岩岩好

大佬呀
認真野咪玩膠

最on9係而家有舖頭賣禁lift神器